【元旦遊行】請各手足跟獨派旗隊

致所有懷獨立意志的香港人：

我們嚮往自由，我值得擁有民主。但坐權力椅子上的是一群冷血無恥，將年青人置於死地的獨裁者。面對酷刑、殘殺、強姦，我們不能視若無睹。香港民族必須盡快建構獨立意志，在中共未來不穩局勢下尋求獨立出路，這樣才能對得起我們的下一代。假若我們再次錯失時代革命，我們便再沒有機會談香港的命途，只因我們全都在集中營相見。

選舉完了，人權民主法過了，我們沒有再修飾的藉口。為了受了傷害的人，為了仍然被困的手足，我們不能再害怕。請各支持獨立意志的香港人在元旦日一起加入我們的旗隊，讓獨立的民意展現出來，重燃對香港命途的希望。

香 港 獨 立

香港獨立

全民獨派

咪打尖啦

你老母條隊咁長，唔打尖下年都未屌到

又疆屍ac

出坦克啦屌你老母，我好撚驚啊

推

---------
香港獨立 唯一出路

um. 你咁樣咪頂住哂維園裡面果班？

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

代答：因為目的precisely就係騎劫

咁你幫手問下民陣獨立旗企咩位方便佢哋 ？

而家無人話要你個隊頭啊，點騎劫啊

唯 一 出 路

含撚啦泛民狗

連登講到咁多人撐港獨，做咩唔敢自已搞？可憐到要騎劫民陣遊行？？

同埋唔撚係而家先開始講獨立，係一直以嚟都有人講但不斷咁俾人打壓，都忍埋個人權法仲要唔俾人講返自已支持嘅立場 ？

有撚騎劫咩，民陣都話接受唔同政見人士參與啦，佢哋一向都俾獨派入遊行

咁咩叫跟你旗隊？
人地搞遊行，你系人地前面又用另一個主題搞遊行仲唔係騎劫？

依家有共識係入維園

唔係要搞大台

係個個都咁自私SOGO等

搞到最早來維園果班 反而等最耐

元旦要齊人

寫到明sogo集合

即係會唔會由維園行出黎等，定直接插隊

你唔叫公民黨支持者唔好跟佢哋支旗 ？同埋點樣另一個主題？如果淨係五大數求咁係咪講解散警隊都唔得 ？

咪就喺
x2

分分鐘又喺popo自編自導添

香港獨立 唯一出路

都話你哋幫手問下民陣邊個位獨派舉旗方便佢哋，如果得嘅我再pm 獨派嘅page 同佢哋講囉

問題係你唔入維園唔計人頭

咁公民黨會唔會無問過民陣就企系人地隊頭啊？你仲要起另一個遊行名？識唔識基本禮儀？
你系入面叫咩理你，唔好企主辦單位前面搶風頭。好肉酸。

而家有撚話要隊頭咩，係出面集咗人先得唔得啊，一陣去到維園啲旗散晒又多人點集返啊

你搞旗隊要人地幫你問？

唔入維園點樣計到過百萬人遊行呀

獨派assemble

咁未係囉，民陣都未出聲屌係出面集人，你咁多事做乜？

我pm 緊喇，出面集合咗再舉旗入維園，好多人無旗要集合咗先拎到

sogo咪即系隊頭lo， 定到時又想打尖等後面d人企 五個鐘？

你有你搞但唔好喺隊頭阻到人啦，個個塞晒喺前面維園入面啲人點呀。
你做得搞手就同民陣傾一傾啦。
嗌口號有幾難啫，但唔好阻到成件事嘛。

揀天后集合應該無咁大爭拗

上面講咗唔搞隊頭，sogo 集合目的想集人

獨立唔係得個講字
如果獨派有成套香港獨立後嘅藍圖推出黎
相信會多好多人受落

可以參考下天琦選立法會個陣嘅競選單張
講左「自決」之後
香港喺衣食住行會點行落去

一定要

提議下比獨旗手足 會唔會沿途派傳單比同路人手足睇

呢個係一定要造到出嚟

如果唔係，獨立只淪為飛機口號

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

唔好破壞人地嘅幻想啦

點解唔自己搞個遊行出黎？支持港獨但唔建議騎劫民陣個遊行

［警世］”香港獨立 唯一出路”點解唔嗌得？

新風向

係啊，中共最想屈我哋港獨然後放坦克入嚟殺鳩晒我哋係咪？ 當日吹到封機場留低即殺都未驚啦，驚一句口號 ？

大快人心

會唔會考慮下唔騎劫民陣？

其實水火話樣先為之唔騎劫？ 唔嗌獨立口號就唔騎劫？

咪就係，問題係呢度喎...

點為之騎劫啊？

自己搞港獨遊行咪係唔騎劫囉

join

真心 呢個條最好機會睇下邊批人根本唔係全心為香港 到時可以玩下和你影

即係支持港獨嘅就唔係同路人 ？

又割啊？

通常都係自己訂，無嘅上網買住香港旗（龍獅旗）先

個post成堆分化撚又話打尖又盛 你老母就打尖啊 樓主咪撚晒時間覆佢地啦

你盲撚定弱智 講緊到時割獨派唔撚跟嗰班啊 傻閪

得光復旗冇獨立旗
Btw會跟大隊

平時好撚中意講各有各做㗎喎

成張文宣一句港獨都冇提 連登就幾個post嗌人講香港獨立。有邊個唔知獨立先係唯一出路，但今次遊行主題係「毋忘承諾，並肩同行」，係唔係港獨先？

推

夠膽咪影，睇下打唔打撚到你訓醫院

等你

問題係支持五大訴求既人唔一定都支持港獨，但港獨遊行就全部都支持港獨，何必要到時唔支持港獨既人尷尬呢？自己搞又可以做到同樣效果，又唔洗比人屌騎劫，到時點派港獨棋都無人話你

我諗唔係咁嘅意思，只係主題係五大訴求而唔係港獨，況且大家都明白港獨係同路人之間都有分歧，民陣遊行加埋港獨會令遊行失焦

咁係咪除咗呢句就唔可以叫其他口號 ？

得黑紫荊旗 無旗桿

又一條盲撚影邊邊分唔分得到啊大佬

系你老母咩，字都唔撚識寫仲戇鳩鳩咁

唔支持未唔好拎旗囉，點解一個大遊行要排擠一啲團體同派別？ 仲要好多前線都係獨派，又話等待黎明，煲底相見。本民前上星期俾人通緝同拘捕咁佢哋又唔係手足 ？

其實你咁講只係好友善咁叫獨派唔好出，出就會失焦。

同埋年年民陣遊行獨派都有參加架啦，其他仲有啲係舉住青天白日滿地紅嘅國民黨參加添

獨你老母

咁要諗辦法舉起，最壞打算可能要用遮

維園2點未起步
如果sogo 2點集合，15分鐘內行先就唔會頂住

得民陣可以遊行？咁聖誕係咪得聖誕老人可以出街？

黎啦師兄弟 歸位！

啱

不推文嘅意思係 ？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

手足，我絶對尊重你哋嘅做法。

但我擔心喬裝黑狗會將你們視為首要拘捕目標。

如果所有人都集中埋一齊，有啲危險。

總之，萬事小心。

香港獨立！

咪係 支那狗最中意做既野

支爆將至 共黨必亡
香港獨立 唯一出路

並唔係所有支持獨立嘅人都係勇武，如果當日獨派俾人搞更加證明中共最唔想見到就係港獨，我無咩嘢浄低，如果因為一個政治理念而要死嘅咁請殺死我。當係係香港獨立史上買個教訓

我屌哂上面班人老母
人哋泛民同民陣都未出聲屌
你哋班二打六就講到一提港獨成場運動就會完結咁

中華民國撚可以舉旗
法輪功可以吹雞
但獨派就唔要收皮？
你老母獨派想叫下口號吹下雞就要俾你班友瘋狂追擊？

我邊句有講佢地唔係手足？我建議自己搞個港獨遊行咋喎，同埋唔係排擠，係人地個主題係五大訴求喎，你咁樣會比壓力民陣，唔通你要和理非既佢突然支持港獨？美國啲議員都叫大家唔好咁急啦，如果令民陣既遊行失焦又對我地有咩好處？港獨呢個議題係連登呢個同溫層都咁大爭議，你覺得到時遊行嗌會點？唔係阻止你，只係想比啲建議你姐

咪係 連登都咁大分歧班人死都要騎劫 cls
利申港獨派 但非講獨派

班講獨派想搞到香港獨立唔到

多謝幫口，但點解不推文

冇錯 打尖狗同支那人冇分別

上次糖街塞左3個鍾

先由街頭塞到街尾
本來以為後面仲有好多人

點知5,6點講龍門已經出發

咁即時殺人黑狗就未必會。

我只係擔心班柒頭知道你哋有咁嘅安排，就一鑊過截查咗你哋，又或者拉咗你哋先啫。

總之萬事小心，多兩手準備。

覺得跟獨派旗隊行冇問題，但係會唔會俾狗針住嚟咬

真係好撚好笑
佢哋唔批評其他人就唔批評得？
發表意見要論資排輩？

你做乜冇人阻到你
但同樣其他人有唔認同，批評你咁做既自由

當初民陣遊行都容不下美國旗
叫美國旗自己搞

依家係咪要割蓆？分民陣同獨派？
兄弟爬山？不割蓆？

其實咁樣同割民陣席有咩分別
其他集會點嗌都得
咁樣騎劫民陣真係好咩
我諗唔到佢地可以點兜
Btw其他時間聽到我會一齊嗌
但1月1真係唔會

問咗民陣未？民陣ok 咗？
其實你哋可以自己搞個游行，但唔好騎劫人哋個遊行
兄弟爬山，各自努力，但都要尊重返搞手個主題

民間人權陣線就係為咗香港唔同嘅團體集合而成立嘅組織，只要支持當日遊行主題嘅都參加得。每次法輪功都會參加，都會宣傳法輪大法好。獨派都一樣，都係同路人，都係支持今次主題。

再者你話獨立令遊行失集無好處，你可以講埋當日有勇武就會失焦，有堵路就會失焦。失唔失焦唔係你定義，無論你做乜嘢支共都當你港獨，黃色經濟圈如是。如果當日獨派年輕人真係有數以十萬計嘅外國同政府都唔可以唔理呢個民意。

如果因為驚多人支持獨派而支共出解放軍我諗你太天真。支共612已經講係顏色革命，812已經想血洗機場，根本唔會因為而家有咩人支持咩派而改變出兵態度。

講話令外國令民陣難為情嘅更錯，因為對比港獨，私了同裝修更難令人信服，起碼無美國58%人口支持港獨呢一類民調。講獨只可以做唔可以講就係「靜靜雞」嘅政治立場版，想你做咩都無人知，宣傳唔起然後自我熄滅。

由美國旗, 光復香港口號, 火魔法 到今次港獨
班撚樣啲理由次次都一樣
佢哋根撚本唔想有其他路線出現

因為其他路線出現而做到野就代表佢地廢
你睇佢地選左廿幾年乜都做唔到
612勇武派去衝一衝就阻到逃犯條例
成效爭幾撚遠
佢地梗係唔想香港人知佢地廿幾年除左食人血饅頭就乜都唔識啦

咁光復屯門嗰陣係咪要尊重主題唔俾講黑警死全家 ？

ok麻煩當日你去屌鳩以下“騎劫”組織/人士：
法輪功
持中華民國旗組織
以及所有同主題無關嘅組織/政黨

港獨遊行你覺得會申請到？
你覺得搞手唔會被自殺？
以前港獨派擺街站每次兩三個人派文宣已經有廿幾三十隻狗圍佢地
你覺得搞港獨遊行佢地可以安全出到黎安全返到屋企？

你搭左我問題先，我就會搭你

獨立唔緊要 但換換個口號啦。
沒有普選 唯有獨立。
唔好一黎就跳哂step去一定要獨立。 我心中既梁天琦唔係獨立係唯一出路，只係佢主張當敵人無底線既時候我地都要無底線。 但比番個程序黎先，唔洗耐，半年就夠。

我上面答咗啦，係出面集合再入維園嘛，邊有頂住隊頭。民陣都係2pm 集合，都無咁快行架啦

點解總係有手足咁衝動港獨根本就唔需要明講

梁天琦補選時就已經講香港只有統獨之分。

所有嘢都「靜靜雞」係咪？

借位幫推
香港人。帶遮

元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

可摸以即場買埋旗

佢哋好似話會派少量，有啲俾人扣咗唔知到時有幾多

我唔係話你頂住隊頭係話你頂住維園裡面果班，塞撚哂係東角果班
個閪個都係灣仔插入，仲以為自己好撚醒咁，遊行定鬥快？

anyway, 你話係sogo聚人，等東角郁得果陣先入我個人覺得ok, 亦會join#drum#pigxm

笑死

如果一啲野係正確, 係有用, 令人有共鳴
人民係會接受
例如 光復香港 時代革命 口號
無論早幾個月班泛民KOL點樣唱淡, 連登有幾多post叫人哋唔好
手足都係會照樣叫

反之
如果你嗰套係唔得
無論你派幾多打手洗版
人民只會wfc你
例子：陳伯&熱狗叫人白票投對家

泛民心知本土主義同埋香港獨立運動係大勢所趨
所以佢哋好多人,呢半年都接受現實去改變自己

但係總有班守舊派驚俾人淘汰,
成鳩日上連登潑人冷水
唯一令佢哋收皮嘅方法就係將佢哋反對嘅嘢遍地開花

簡潔有力

點樣派打手派到去美國有58%人支畤港獨

共產黨好開心了。
因為有人叫港獨了

好

北角集合啦！

又唔係打尖！

又可以挑北國機！

同福建獨立黎個crossover

早知唔封殺梁天琦，梁游同引陳浩天啦。
咁樣未好多人叫港獨囉，係咪啊？

我就係要呢d

唔反對，但希望早d集合行入維園出發

————————————————————-
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

支持 但唔該維園集合啦 上次個個沿路打尖 我地喺皇室堡嗰邊企2個鐘

想請問下邊度有旗桿賣？

屌 又唔聽人講 同上次poly唔聽人講唔好死守一9樣

應該 banner shop 嗰啲會有，但無嘅我諗日本城用掛衫竹頂住先都得

我冇講要靜靜雞喎
試下學林奠之前咁「冇戒嚴之名行戒嚴之實」
唔知你明唔明喎

咪係 屌 好心連登仔聽下人講啦 要搞自己搵第2日搞啦

旗隊唔識自己問？
到時民陣唔肯就記住乖乖哋排隊啦

屌你隻五毛專業啲啦，上面叫人唔好poly 死守，喝度叫人第二日搞

我會，1月1號見

未講撚咗集完人入去囉，幾撚時講唔排隊啊

有意志先可以做人

啱 打尖=大陸狗

香港獨立！

你話我係鬼我都係咁話，反正大家心裏面都係咁諗

屌 你隻分化撚死埋一二邊啦 叫港獨一定趕走大量和理非 到時我見到有人騎劫民陣遊行第一個走人返屋企

佢理得你，黃之鋒都係衰港獨無得選。就算真係有八九成人支持港獨，唔通中共出兵 ？

加油，即使其他人未跟上

係呀
問題依家支持民主連6成都冇
有8-9成人反共先再諗播獨啦

跟

點解係港獨趕走和理非，而唔係和理非體諒港獨青年啊？ 抗爭咗咁耐唔識進步架咩？我見警曱中單車嗰陣和理非拍爛手掌喎，私了打警察都唔割，咁易因為一句口號就驚？

我每次都問點獨立
個個都話叫左先算 唔叫就一定做唔到
屌將件事諗到咁簡單 問計劃就乜都冇
想獨立既原因？
如果你話因為想脫離支那管治而想獨立 我會覺得好白痴
原來獨立左就可以避開支那對我地既危機既
唔係阻止你叫 但我覺得成件事好on9
成班友連點達到獨立依個目的都講唔出
沉迷獨立後美好既幻想 但其實現實同幻想係兩回事黎架

知唔知點解無？ 就係呢二十幾年嚟泛民都無做過場好戲維護民主，有得走嘅都移民，泛民又無好好攔截新移民。泛民唔係無試過選舉上大比數贏架，但點解而家會少咁多 ？

不如行返去天后入維園

問多少少
點睇香港獨立黨?

你屌飯民 同哩一刻 應否叫港獨 冇關係

可能你接觸得多勇武我理解你 但和理非唔係得後生 有好大部分和理非都係中年 even上左年紀 佢地唔認同共產黨 唔認同香港政府施政 同情年青人 但有一大部分都仍然覺得自己係中國人 係中國人部分
另外，國際戰線打得咁辛苦先有d成果，你估和理非冇出錢出力？國際都唔支持你港獨啦 佢地都暗示你而家哩條路線你正確 你而家學人出黎叫港獨 咁叫外國點支持你呀

獨立不了，建設民主中國

個個打尖既後果

我答你，支共每日對香港種族清洗，由大學大量收中國學生，中小學禁止廣東話教學，高級工種用支那外勞代替。不出十年，香港人就會成為廣東人，更甚新疆維吾爾族人一樣被完全消滅。

獨立就係維護香港人身份，文化嘅有效方法。

唔評論個別政黨啦

我答你支持民主嘅人少嘅原因又話我屌泛民。咁點討論？ 我同身邊嘅人事實就係認為以前民主派嘅方式唔work 所以支持獨立

下?唔評論?咁快就割蓆?

唔該晒巴打，聽日去買

如果係同情或理解嘅，唔會因為一個政治理念而離棄年青人。最多各有各做，唔通我講一句港獨，認為自己係中國人嘅和理非就要過嚟打柒我 ？

國際從來都係睇時勢做人，從來無國家叫我哋黎明行動，十八區開花，所有嘢都係抗爭者決定出嚟

我冇話照中飯民唔啱
我只係話咁同哩一刻應否講獨冇關係

1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

割咩席，唔評論咋喎

係啊 你同我講冇用 同出面啲人講啦
獨立都需要文宣
大把人唔知點解要獨立亦唔覺得會獨到立
btw諗下點清走港共同啲中資 一日衣食住行比佢地控制住 一日都冇可能獨立

咁對你嚟講要符合何等資格先可以討論香港獨立？

講得最多港獨係大陸 , 最先提住港獨既係689 , 最想見到主動搞獨既就係佢地 , 今次運動大陸一直話你地係港獨 , 目的係咩 ? 台灣有軍隊都未去到講台獨 , 香港連最前既黑警都對抗唔到何來獨 ?

而且連五大訴求都未成功爭取到 , 點解唔針對話呢樣野去做先 ? 港獨唔係口講就得 , 就算而家有公投我相信連一半都去唔到 , 同埋你地要搞都應該自己申請一個遊行 , 而唔係騎劫民陣既遊行 , 1月1民陣既遊行目標應該大家要一致先可以對抗到香港政府同班黑警 , 至少搞掂左細BOSS先可以打到大BOSS ? LV都未升到對抗大佬好易GAMEOVER

一直有人討論，包括哩一刻你同我

毛係反對用獨立取代時代革命等立場

所以而家獨派未參與遊行成為社運一份子慢慢俾香港人認識，但你哋又話人騎劫

其實你呢番說話套落邊都得
你點樣可以達成五大訴求？

訴求呢個term其實幾好 就係我地求緊中國施捨我哋 但半年啦 你見到有可能咩
咁唔獨立於中國又點樣達成五大訴求呢個目的？

如果你都等緊中國有支爆既一日 支爆之時就係獨立抬頭之日 所以獨派先要由而家開始進行思想教育 唔好再比大中華思想洗腦 最後透過自決達成獨立

搞錯呀, 帶風向都專業少少

獨立從來唔係思想教育/文宣問題
個問題係唔撚work
絕大部分有少少社會經驗既人都會知

唔好再戇鳩以為有文宣就得

如果而家個公投係有法律效用，一過咗就獨立成國可以選總統你覺得會唔過？

你講嘢講白啲啦，都唔知你問乜。我開個post 就係想人加入旗隊遊行架啦，帶咩風向

獨立唔撚work 咁自決派使撚包埋獨立咩

平心而講 , 我真係覺得未必 , 今次好多人都係睇唔過眼黑警先出黎

如果佢公投包埋火星建國
唔通又等於咁都work咩
自決派=一定啱？

你想2047 一齊建設民主中國 定永續基本法

係講緊呢個獨立公投，一個民主制度一成功就立即實行五大訴求，另一邊係繼續磋跎。你認為黃嘅係投反對 ？

唔撚使諗
過多十年中共未爆先算啦

其實講咁耐，你都無一樣嘢覺得 work 架喎
七一衝立會你又話唔值得，舉美國旗又計話唔好

炮台山行入維園再行ok?

咁到時支爆共匪好似蘇共咁倒台你係咪又唔支持港獨？

我係話入立法會哩一個行為唔值得
美國旗我認睇錯

哩一刻黃色經濟圈+地區滲透係正確方向

Depends 當時中美局勢
鳩知咩環境

中共爆左獨立又點樣唔work
我唔相信香港要背靠中國先可以成為一個繁榮嘅國家

甴近平

咁你咪爆咗/獨立先講獨囉

哩一刻講完唔撚著數咪唔撚好做囉

有D黃係中華膠黎 , 佢地只係唔愛黨但同中國係兩樣野黎 , 講到獨立我個人認為未有咁快得到咁多黃既認同 , 而且行得太快太前未必係好事

而且其他國家投獨立係直接對政府 , 但香港唔同 , 地方政府黑警都未搞到 , 後面仲有咁大個共產黨

利申 : 只係我個人認為 , 同埋平心討論觀點同睇法

2014 年講咗黃色經濟圈同傘落社區幾耐啊。之後連補選都輸埋。

黃色經濟圈無定期遊行裝修晨早收咗皮啦。到而家仲有幾多人換緊美金，有幾多人退匯豐同中銀？

【認真一問】其實港獨有咩問題

好開心呢個post嘅樓主講比大家聽獨立後嘅新香港願景

你出去尖沙咀睇吓黃店vs 非黃既分別先啦廢物
2019區選完大炒啦仲講2014

政府呢幾日吹風屈緊和理非係破壞香港幫兇，「嗌港獨派」即刻配合劇本騎劫最大和理非活動，仲要話「唯一出路」唔撐佢哋就等於割蓆，實則上咪即係協助政府將和勇分割囉。

P.S 支持獨派4點喺北角集合出發守尾門

一早block 左佢

其實你都幾搞笑，嗰頭話人唔好人身攻擊，呢度就用廢物形容人。無裝修同抗爭，支共晨早放返旅行團落嚟補血，政府再用手段搞黃店資金。你仲好意思安於現狀覺得咁就贏到。都唔好講淨係咁點樣爭取五大訴求

呢個係樓主，見到呢句就知此post必伏

我覺得冇問題 香港有言論自由 你中意叫咩口號都可以 如果冇人同意你就自然冇人跟 我唔會反對你舉

不過唔好插隊

香港獨立
唯一出路
嗌硬
屌你老母臭閪

1. 裝修等有一定合理性 同 應否哩一刻叫港獨零關係

2. 我冇安於現狀，講多次我乜乜乜同應否叫港獨0關係

點伏呢？張圖係講出面集合你哋就話人打尖

收皮啦你條飯民賤畜，之前阻人舉美國旗仲未柒夠呀？

點解要騎劫人地遊行？連基本尊重都唔識，其他組織撞活動都識得讓日子，你大條道理打人尖冇野ma

以往年年都有，飯民賤畜阻夠未

未呀
會繼續講野
Btw論點？

你咁樣係人地起點前面集合完全係騎劫人地遊行，見唔到有任何尊重可言，仲要大條道理唔認同就唔係同路人，大家唔係唔同意獨立，但你呢班人做野好有問題，用獨立黎騎劫其他人意見

想睇獨派自己搞 睇下有幾多人理

真

故意挑起兩派矛盾，呢種分化太低級啦

港毒撚淨係適得騎劫人地遊行習畲
自己又冇種搞冇撚用

你sogo聚左一堆人咁後面點行

我接受香港獨立
但覺得唔係依一刻
我1月1會繼續堅持五大訴求出黎行

但如果突然係隊頭出現港獨隊
咁我算唔算「被支持」港獨？
依個就係好多人問會唔會「騎劫」既問題

其實你想試港獨人數
大可以另外申請
要知道好多中老年既人係唔想港獨
睇返柒婆林鄭交流會果時好多人都係以：我地唔係想港獨只為五大訴求做支持運動原因

但如果今次比你「被支持」港獨
下次仲會唔會出都係問題

咁想阻咪好似之前毛婆咁搶美國旗(港獨旗)囉比人睇穿你班飯民狗啦

次次呢種分化都係飯民狗引戰之後就自己話不分化，鬧獨派分化

其實係你一直扯緊話題，我唔同嘅回覆都講緊點解要獨立，係你答淨係支持黃色經濟圈同社區滲透我同先你講返黃色經濟圈係有裝修配合先成功。

而係你講呢一刻黃色經濟圈同地區滲透先係正確方向，無視咗警隊政府腐敗濫權，黃色經濟圈同地區滲透都改變唔到以上問題，但當政權獨立後問題就得以正視。

再者，你認同支爆會發生，咁支爆後中共同蘇共一樣倒台時你係咪都唔支持港獨？你自己講十年內有可能支爆

佢係有人想迫佢背住枝旗上鏡
啲靚先阻止啫

Btw論點？

講咗唔係打尖，會跟返入隊

民陣又係2pm 集人，我哋又係2pm 集人，集完再跟返入維園行有咩問題啊

追返以前d post啦, 暫時除左自組軍隊其他全撚部都有講過啦
等住再比人鞭屍啦你條飯民柒頭

1. 我冇否認獨立可能好美好
但這不能引申到今日要講獨

講撚完會少咗支持
就唔做

2. 冇人話黃色經濟圈係萬能藥

3. 爆撚咗時係咩情況先算啦
你成日挑哩啲問題係好撚幼稚

自組軍隊？ 你去邊度買軍火？
錢？
銀行系統呢？

1. + 3. 就係要有人事前準備，蘇共時期無準備好嘅地區仍然係俄羅斯。唔係你話到時先就會有人準備好架。1989年香港就係未準備好所以都唔可以乘機不被收回。

你又唔支持衝突，又認為大部份抗爭唔值得冒險，又認同你只支持嘅兩種方式解決唔到問題，但又要阻止人宣揚理念，你真係認為你自己啱晒？

其實你講嘢都幾似陶君行

1. 準備不必然包括公開鳩叫

2. 第二段我冇咁講過咩大部分唔值得冒險
我只係話我唔會叫人做

黃色經濟解決唔哂問題，唔係解決唔到

我批評得啱唔啱 同 我對衝既睇法冇關係

push

想問，

1）點樣可以確定係咪跟緊你旗隊？唔同意係咪要唔行喺你附近？

2）我可唔可以舉中共國旗？ 民陣係咪咩都接納？
3）彩虹旗呢？

咪係，唔記得上次點呀？最早去到果D罰企幾個鍾，打尖果D就爽啦，講緊幾十萬人呀，好多長者，細路，企到謝結果要半路 cut 出去離埸。

利申 12.8 在現場，銀髮+傷殘，企到半條人命，2點到維園6點先到灣仔，冇哂力，金鐘都去唔到呀，屌哂所有冇特別原因，貪方便打尖果D。

我唔理你乜旗隊，你想集合益係喺維園，唔係就去天后等。上次個 po 講左近30集，你唔爬哂佢唔好話點解唔俾喺 Sogo 集合。

插隊撚呢個問題再唔改善，下次就唔會有人去維園

伏到仆街

唔記得上次點呀？最早去到果D罰企幾個鍾，打尖果D就爽啦，講緊幾十萬人呀，好多長者，細路，企到謝結果要半路 cut 出去離埸。

利申 12.8 在現場，銀髮+傷殘，企到半條人命，2點到維園6點先到灣仔，冇哂力，金鐘都去唔到呀，屌哂所有冇特別原因，貪方便打尖果D。

我唔理你乜旗隊，你想集合益係喺維園，唔係就去天后等。上次個 po 講左近30集，你唔爬哂佢唔好話點解唔俾喺 Sogo 集合。

插隊撚呢個問題再唔改善，下次就唔會有人去維園

1. 一向唔支持個別團體都係唔行附近，例如好多見到梁國雄，郭兆傑，劉慧卿都唔會同佢哋同行一樣

2. 民陣只會支持相近理念團體同行，一般而言愛港力等團體不能加入

3. 性小眾一向有參與大型遊行，亦有代表佢哋嘅標語及色別

行先仲唔係毆騎劫？

如果你參加遊行，請明白主題。民陳係host,如何你認為大家係同路人，請和他們討論，因為他們要為遊行做plan及現場控制。同路人應該想清楚民陳立場及盡量互相協調。當然，如果你有決心去達到你心中理想，也請你考慮當天有一定數量的和理非及老人小孩安全情況下，你們做你們的理想。

仆街啦去

3333

相信絕大多數，都會理性分析，但問題係唔出聲嘅話，衹需要極小數人已經可以令成個運動收皮。唉！

冇錯 ching一齊大力宣傳教化 我同你一齊 要標籤 插隊=打尖=大陸狗

不反對通知書係出俾民陣定係你？
禮貌上你有無同人講你地行動同意願？

話晒有咩事係大部分責任係民陣孭，唔係你

搞手話問緊民陣喇，人哋民陣都未出聲叫人唔好出

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

香港獨立 唯一出路

只要民陳心中有數，佢係host,佢有最後決定權

或者另開 po please? 因為可能仲好多人唔明。

利申 p 牌加病病地要訓。

遊行前夕試下開
可以係fb ig page cm提人

Send呢幅圖

同埋，驚死土共唔夠藉口 DQ 議員？

港島你book左？

建議早D開，大家用 fb 之類傳開去，唔係個個上連登。

佢DQ 邊個議員啊？大部份議員都簽字講明唔支持港獨啦

民主就係多意見及難滿足每一個人。無人知道每個行動的結果會係點。同路人就要學會尊重多元意思，考慮別人。今次個遊行係呢陳搞，佢做host係要背上好多責任（包括參加者的安全）。如果真係同路人，請和民陳協調。

然後班狗只需要集中跟就可以一網打盡

其實你有文宣講點樣打老解
好多人都會支持獨立

次次講美國旗光復香港呢個point
班撚屌就自動無視

屌佢老味
上次遊行啲泛民都叫光復香港時代革命
班連燈冷氣暖氣軍師就快連泛民都不如

就算好多大中華黃絲
對港獨都係15 16嘅感覺
內心有啲矛盾同埋掙扎
情感上唔支持但理性覺得港獨係唯一出路

呢一刻香港人差一個對港獨心理障礙嘅破窗效應
同裝修魔法, 光復香港口號根本一樣
只要多人叫口號,多人做呢件事
就可以破窗

北京話呢場運動係港獨
所以我哋就唔可以提港獨中圈套？

北京夠話我哋勾結外國勢力
同樣道理
我哋係咪要放棄向美國德國求救？

手快快㩒錯

自己睇下你用咩字眼講野先

想問你是唔是識旗隊嘅人? 幫叫下佢地唔好塞是龍頭啦, Be gentle, 齊人or派完旗就慢慢排隊去維園, 否則永遠唔會受人專重。

屌你 可唔可以轉去天後集合！

融入遊行隊重好
肯企出黎嗌既已經夠少
唔洗圍埋一齊比狗mark住

得，我再問問

Tui

等你幾耐
天后嗰位集會好過啦

天后搵個位*

真係唔知地諗咩

多人叫就係信心 不應設限

主辦嗰邊同民陣傾咗，民陣話點都多人，所以獨派集合地點由我哋決定返。搞手唔會搶隊頭，到時睇有幾多人跟旗隊而定加入位置。

集合地點唔轉，如果到時多人嘅就會慢慢疏導進入遊行隊伍

同埋民陣應承無論如何都會數到我哋嘅人數係遊行隊伍當中

置頂呢個啦

誠邀光復旗加入隊伍

誠邀香港旗加入隊伍

港獨旗應該有一段時間對外派發過，現時搞手旗唔夠，曾經拎過旗嘅請務必出現

協調咗喇

要人啊